啲貓撚真係on99

成日喺到幫啲貓加對白又叫主人
真係尷尬到呢
成件事就好似啲毒撚叫動漫女角做老婆
幻想佢幫自己打飛機

利申死毒撚

寵物傳心師都可以知道隻膠龜諗乜,貓奴可以幫貓星人打對白又有咩問題?

當然可以啦
兩件事都好on9囉

法國貓撚通常都係變態老女人

開post問覺得究竟係老豆偉大啲定老母偉大啲夠on9啦，你咪照開

笑撚死
我已經喺個post話自己係死毒撚
我根本就唔介意俾人笑on9
開個post咪就係睇下有冇人認同囉
我都冇屌鳩你地叫你地唔好開貓post

完全想象到你嗰種俾人踩中咗條尾
之後又駁唔到然後click入人地profile搵嘢黎串人

我做完on9嘢有自知之明
你班貓撚做完on9嘢
仲要覺得自己好QQ

完全想象到你嗰種俾人踩中咗條尾
之後又駁唔到然後click入人地profile搵嘢黎串人
.
.
.
.
.
.
.
.
但我無養貓
點算好，我純粹覺得你開呢啲post好on9
好似你覺得貓撚on9咁

當然冇問題啦
不過呢個post係睇下大家覺得貓撚on唔on9
唔係我之前啲post on唔on9啦

加對白都算
有d仲要加火星文
真係好撚柒
Fb group一大堆咁既人

好似個主人扮cute咁

唔好拉埋我哋動漫毒撚落水ok?

點解我地就要俾人笑

咁點解你會見到呢啲group?

鍾意貓咪睇下D GROUP
其實都有堆好正常咁分享